人在巴塞隆拿 你問我答

😛

係咪讀ibgm yr3 KCL exchange

不了

有無見到美斯

聽日睇主場會見

我想要佢波衫

俾60€我

巴打可能我識你

魯營

我3月去，行程上有咩推介?

乜水啊你

沙灘望地中海必去
有個port cable 由barceloneta沙灘直山上城堡遠望成個Barcelona
聖山
La ramble
Camp Nou 可以試下買飛睇埋波
一大推church

睇一場巴塞要幾錢？

Hkd300